求救！儲值卡到期13日

儲值卡到期13日，佢有時有信號有時冇，有冇得挽救？

小弟喺外國讀書，有時先返香港，好鍾意呢個號碼。

試下上網增值 睇下救唔救到

邊個台？係香港呢邊增值咪無事？

你無屋企人嘅咩

有時有信號有時冇關乜事呀
你又唔係有增值券喺手要打shortcode

上網轆卡增值啦

大部份卡30日内仲救到 (餘額無晒晒)

cmhk

我唔記得入，依家喺香港

唔即刻一早去電訊公司問.
半夜三更上連登問

cmhk可以用app入 或者用八達通都可以

thanks巴打，我而家試下

啱啱落機